[黃店外賣challenge ] 荃灣享成街 - 王子廚房

又係我地乞衣仔...
繼續黃店馬拉松號外節目黃店賣外challenge!!!!

今次我係荃灣去挑戰下巴打講既外賣challenge

試下呢間荃灣西餐小店
王子廚房
去片呀.....

我地丐幫channel逢星期五upload新片

旗下有三大頻道
1. 【禾梨吃】馬拉松式試食荃葵青黃店

2. 【乞衣攝影】 用粉絲價錢 做出魚翅效果

3. 【大煉鋼】以回題連登仔問題為題材 我用例子答你

如果各位巴絲心水黃店推介不妨PM我地去試下,希望係到同咁多位手足，巴絲一齊壯大黃色經濟圈同黃色youtube channel

YouTube:
IG: @beggaritch
Facebook: @beggaritch

呢間食過一次堂食，又係排長龍排到傻...

呢家可以去叫外賣

推

依間好食，不過好多人食轉左support其他黃店
但係我真係唔知佢係黃

舊舖食到新舖

依間好食
但好少位同早收
之前排咗陣，一入去話就收鋪，得唔夠1粒鐘食

的確係，但老闆好好人有時得翻半個鐘就閂都照做埋我張單

香草意粉

洋蔥燒汁牛排

莎莎醬豬排

羅宋湯

一定要試

push

舊舖食到新舖
不過個業主成日借啲意想加租
希望佢地做得住啦

佢以前舊鋪係邊?

荃灣行過去熊貓酒店連住個堆商場入面

佢搬去間大d既鋪都仲得 (當然佢未必做得切)
d客會跟住佢